聽日又要返工啦!!!!!!!!!!好撚不安呀!!!!!!!!

唔想返呀!!!!!!!!

象仔

象巴

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

象仔好耐冇見

係咪象仔真身？

象仔
抖暑?

假象

假

唉諗番起星期五大搖大擺咁走出公司個個Feel真係爽爆

份工好hea, 對得住咁低嘅人工，唔會好抗拒返工，但好似日日都行屍走肉咁無目標等死

后日好似打風放假wor

象ching

假象黎架屌

聽日第一日番工 要番5.5日
幾時先捱到開sem

假象黎既

真象巴?

假架 真有個_

舊果個唔會再返黎架呀

好想打風呀

真象好似番左高登

聽日第一日返新工好撚不安

辭職啦

象仔未死

認真你就輸

好yeah

我好鍾意返工呀

假象，用人個名，再開埋人地原本嘅topic黎上位，好波

社會就係咁 so?

象仔冇死到

無得返仲不安

收皮啦，偷人名仲聲大夾惡

咁都要扮 戇撚鳩

笑左 有版權？

aco仲唔收皮？

以為係象仔

回過帖only，好似都無上

屌呀

有冇高人 求指點

grad job offer 求比較意見

假既 仆街